雖然呢個運動唔捉鬼，但係今次我真係要捉鬼

點解美國囉宣布埋啲唔等駛嘅要求我哋中國香港要滿足配合佢？

貿易係互惠互利 香港作為美國最大嘅貿易順差夥伴 美國要拎石頭摘自己嘅腳 點解港府要縮

我宣佈邱騰華真係美國派嚟嘅人

不斷出賣中國香港 同埋 佢啲手足 (林鄭 大波驊) 去做鬼 換美帝唔制裁

【邱騰華：港產品須標中國製延至11.9落實】

美國要求在香港生產的商品出口到美國，不可以再貼出「#香港製造」標籤。商務及經濟發展局局長 #邱騰華 在一個網上研討會表示，該項政策實施日期延後45日，至11月9日才落實。

--------------------------------------
信報

邱騰華係鬼